［TVB日任17/4］勸籲Kotex慎選宣傳平台

《派慘勸喻任務😭Kotex@17/4/20》

1️⃣👇🏻😭去派慘兼好言相勸！

留言Template

2️⃣👇🏻😭勸林凱恩離開柒台TVB！

😢1.派慘🗣2.留言建議👍🏻3.互Like留言

Kotex雖然已經停咗無落電視廣告😐
但可唔可以不再選擇tvb偽人🤢仲用喺fb, Ig 拍片 宣傳產品🧐
支持Kotex繼續選擇"年輕YouTuber"☺️

記住係派慘呀 😢😢😢😢
語氣記住客氣d 呀😇

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

done

用日本妹子都得架

Push

原來條女係開心畜隸啲人嚟

推，已做

😭😭😭

行動

push

大家幫手行動

Tvb今日用左5分鐘曲解 基本法22條 企圖洗腦

push

p

見佢地有用小薯茄做宣傳

唆使殺警唔要得 國安漏洞要堵塞